如果食野貨不對版，你地會點？

話說琴日同條女去食野
叫左個飯，話送上湯時菜
點知黎左個紫菜碎蛋碎湯（全部係碎）
擺明搵鳩笨柒啦
我條女話係呀，有湯有紫菜，無問題
我搵個疑似經理既問
佢話：係咁架啦
另一個仲怒啤我，問我想點
條女仲係咁幫手話無問題呀，生意難做
我真係唔介意食少碟菜
但間野真係態度惡劣，呃鳩人
最撚嬲係條女真係on99

有圖有真相
碗湯無飲過

咁撚樣食一食都137蚊，又唔好食又搵笨

唔想大家中伏，推

認真野無人理

影下野食喇
間間茶記啲湯都係hea

問題唔係湯，係佢話送時菜
但最黎黎左碗唔知乜當係